(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

好多人都唔知罷工有集會！
仲嚟得切宣傳架！
總之！兩點半！添馬見！

光復香港！
時代革命！

上熱門！

推

罷工既有集會呀！！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Tui

一陣見

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上熱門

岩岩岀門口 決定罷了！

推上熱門！！！

添馬公園三罷集會

直接升級做無限期三罷啦

3罷
推

推上熱門

我一個人都要推到1001！

推！

好似傳係個局??

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

831

係咪仲有尖沙咀？

無

熱門置頂啊！

721 811 831

幫推、一陣見

push

Push

出黎啦 :(

屌你，好撚多文宣都有講。連HK01都有講係有不反對派知書，你上職工盟都見有講啦。

一陣見！

未罷嘅返半日就罷啦

利申 已罷

撞

推推推

1430 添馬

902 罷工

P

幫推

推
721 831

Pish

。 1430 添馬

Push 三罷

721 831

集會集會

1430

推
一齊逼爆添馬

推呀屌

添馬 2:30pm 見

今日聽日都罷

9293罷

添馬見

唔講真係唔知有集會..

推呀

721
811
831

推 行動post得咁少

推推推推

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

罷工

推
添馬見

幫推 陣間見

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

添馬

岀黎呀手足！

!?

推推推推推

兩點半！添馬！

Pushhhhh

Be water 唔可以再送頭

點解一早無人推。。。

嗯

全民跳閘

Pusshhhhhh

克警死全家 缺一不可

訓多陣 一陣見

晏就見

1430添馬，一陣見

pish

罷

1推

罷半日

希望坐爆添馬

添馬 要人

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

兩點半！添馬見！

up

怒推

人多保平安呀！

罷佢老母

到！

推爆

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

[檢討] 成日話罷工冇文宣 但其實整咗好多圖

等陣見

612 721 811 831

比老細凶一凶
死死氣又返工
睇下下晏點

2點半添馬，2點半添馬

612
721
811
821

post fb ig

添馬公園見

psuh

唔係1點咩
尖沙咀文化中心係咪都有

1430添馬

尖沙咀個個係咩無左？

Pish!

po fb ig
貼連儂牆

無咗

兩點半！添馬見

PUSH

無知一問 今日除左添馬係咪仲有文化中心

902 903 都有罷工集會
一陣見

仲有share張圖令多啲人知道呀！！！

罷工文宣可以加入如何罷工

罷工的工人群眾可能會聚集在工作場所外面，勸說其他同僚參與罷工，或嘗試阻止僱主與客戶的交易來往。零售或服務行業的罷工稱為「罷市」。另一種罷工方式是工人留守在工作場所內，但拒絕工作或拒絕離開。

也有罷工工人會以只完成工作的最基本要求以示抗議，此方式稱為「怠工」或「按章工作」。例如，工人可能會格外嚴格地執行所有安全守則，從而減低工作效率；又或者拒絕超時工作。

出咗反對通知書，主辦單位話唔搞

文化無咗

pish!!!!!!!!!!

今日唔夠人唔好灰心
呢個週末太多事發生
用今日宣傳聽日

推。

今日添馬公園見啊

推會黎

點解之前無人推
依加先知

幫手上熱門

1430見！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

已經唔勇武，我只能夠去罷工。對唔住呀！前線勇武手足們😭

幫推!!!!!!!!!!!!!!!

唔好忘記教訓 依家要谷定聽日三罷

使唔使自備餐具餐盒？
利申環保撚

我要罷足兩日

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

推!!!!!!!!!!!!!!!

Push !!!!

快推上頂

入嚟推
推到十一都繼續推

推啊

全世界推罷工post啊
聽日仲有罷工集會架!!!!!

支持！

借個位

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

推，到時見大家

推到支爆

推高啲

推
今日唔夠人 不過可以宣傳聽日

9293 1430 添馬

推 陣間見

Push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

。推

推！！！！

推，太遲宣傳

....幾時開始宣傳 急到咁想有幾多人

8月尾已經有
但推 831 同 901和你塞係咁推 無人講9293 3罷

兩點半！添馬！
兩點半！添馬！
兩點半！添馬！
兩點半！添馬！
兩點半！添馬！

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

一定到呀屌你老母
宜家間間中學比人搞緊
屌我地班做大嘅肯出黎未

食完個lunch就出黎啦屌

黑警 還眼

沒有暴徒 只有暴政

屌你老母，我唔撚想再係交通公具見到狗！

添馬呀

香港人 加油

一陣添馬見！

追究警察性暴力 悍衛香港人尊嚴

1430 添馬見

宣傳唔夠
多得班on9成日開/推埋堆垃圾post

人手置頂

唔關事 根本知既唔少
但好少人罷工

知既 去添馬 唔好少過撐警 好不

我身邊好多朋友根本唔知有集會

下晝再罷都得

添馬集會

2:30 添馬見

林鄭月娥！ 五大訴求 缺一不可

天水圍同元朗站重有無狗？

唔好令人覺得已死 香港人堅持呀

Keep住 美國化睇緊我地架 人權法呀！！

推！添馬見呀！

到時見

添馬再結集

香港人 出黎啦

推
太少post

tui

岩，有錯就要認
今次係極少資訊，非連登人以為得罷課，唔係罷工
就算知道都唔知邊到有集會

push!!!!!

罷工有集會架！！！！

一日未討回公道 香港人都會繼續

再幫推啊！！！

㩒錯sor
呢個先真

再推多次

今日 添馬見

唔係睇人地黎唔黎 多人先做
就係少人先更加需要你

添馬要人

推啊!!!!!!!!!

添馬要人!

添馬!!!

添馬1430

推呀！一連兩日罷工罷課罷市！

罷唔到工都可以去一去！

兩日都出

831咁比佢地踩上心口都可以唔做啲野？

兩點半 添馬見

波已射

push!

推！塞爆金鐘！塞爆中環！等罷唔到工嘅手足被提早放工出黎支援！！

推 好多人都唔知要去邊

會去

Push.

兩個月前已經講左 點都唔會割塞鐵手足 結果今日

推 金鐘見 罷工唔係冇野做㗎

添馬 gogogo

?

推!

上熱門!

添馬公園罷工集會

個台已經set緊，只要再冇大雨，就可以如常舉行

Tg channel :
Tg discuss:
Facebook:
IG:

資料來源：9293跨界別行業罷工集會！

推爆佢

大鑊，真係唔知，對唔住
幫手推

陣間見

遮打見

好多人唔知

今日好影響之後走向

唔好放棄呀香港人 一陣見

金鐘等大家

下午SL 都未遲

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

幫手推推

GOGOGO

2:30!

帶唔帶gear

P牌推唔到

推推推
推爆佢

繼續推唔好停

原來兩點半

帶唔帶gear好

已罷 join us

仲有時間下午集會

兩半添馬 一陣見

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推！！！

乛

集啊！

工已罷 兩點半見！

係手足嘅入嚟！！！

行動post 推

認真 大家覺得洗唔洗帶gear

我會帶定

推唔到都照推

推～

今日一定唔可以開戰 勇武好多都大學生去哂暴大 大家見到勢色唔對就小心D 唔係散水黨

全世界同我出黎呀

推上去！

唔知有集會

yes

有啲人去暴大

推，完全無人提咁濟，宣傳完全不足，人呀！金鐘呀！

罷緊

推呀屌你老母

回覆

罷課急需家長幫手保護學生‼️

屯門區
辛亥年放1200 但門口已有廢老等
佛梁放1115 董中後門去佛梁條路都有廢老
董中放1215 暫時門口未有廢老

14:30 添馬見

9293

宜家出緊

食埋野就到

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

下次搞大活動/遊行 一定一定要落街宣傳呀 呢幾日手足出哂街冇乜宣傳

準備出門口
d gear琴晚棄哂

推呀！！陣間見

繼續上熱門！

出緊 唔好得我罷啦

14:30

推
721 811 831

2:30

文化中心無左？

黎緊，食埋野過黎，搭巴士會慢d

一陣見!!!

出咗反對通知書

帶唔帶gear...

帶gear

請廣傳! 投訴傷害性大過罷工，加重廢老工作量!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

我

兩點半！

去緊！

2點半添馬!!

幫你推

洗唔洗gear

推！
加油啊！手足！

黎緊！

黎緊

有不反對通知書
和理非手足出發

推 放工手足都照入！

等陣見

等陣坐唔爆添馬嘅話我聽日唔撚罷
連罷工都做唔到抗乜野爭
對唔對得住前線 對唔對得住被補者
手足請保持憤怒

有班人設計左張好撚靚既poster喺天橋派，唔係唔過嚟攞呀嘛

Push 和理非回合

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

點解無人推上去 係咪無人去?

731 831

推 831

人手推

推 一齊出

大家一齊出，唔駛驚！

推, 順便推一下自己個post

[P牌仔] 希望可以黎睇一睇十戒

推！一陣見啊！

推呀 添馬見

添馬見啦！利申出緊

推 721 831

推 嚟緊

仲未上到熱門

食埋飯就過黎

添馬見！

冇咩聲氣咁